騰訊今日升穿410蚊，老衲永遠離開連登

ok
all in long call 410

即刻入隻牛先